Dell xps 13 睡眠問題

唔知大家有冇同樣問題
部電腦開住，就咁合埋個mon
隔一陣開翻蓋已經休眠，要禁電源制開機

所有設定我都整過
例如合埋幾耐進入睡眠/休眠
試過調到合埋可以睡眠720分鐘後先休眠，或者永不進入休眠
理論上應該係進入睡眠模式
但我30分鐘以上既時間開翻蓋，都係已經進入休眠，要按制開翻機
我上網睇過好多外國xps 13用家都有呢個問題
但又有人話係win10既問題
有冇人可以幫幫忙，感謝
sorry for 1999